想買部山狗，幫手睇睇抵唔抵屌

Let x=r
我嚟緊5月會去台灣玩8日，當中會玩啲比較戶外嘅活動，好似潛水同高卡車之類，就想買部山狗拍吓片。

咁我知得sjcam 呢個牌子先係"正版”嘅山狗，就想買sj5000x elite 呢個model.
有4K@24fps,2K@30fps同1080P@60fps，仲有gyro 影像穩定功能咁。

詳細spec :

上網就見到鴨記有間地鋪賣緊$728，想問吓各位巴打有冇係鴨記一間叫
"Fxee Zone"嘅舖頭買過山狗？
唔知有冇大伏。

between, 我發現有啲自己廠整gopro 配件嘅淘寶店，賣嘅配件就當然唔係正版，不過啲質素應該都夠用。
不過平嘅程度係離曬譜，正版一條頭帶買兩舊幾，間鋪買十幾 ，買完山狗喪入配件

Push

推

唔抵，其實真山狗又好 假山狗又好，都係山寨野，ssp四五百都有部所謂嘅"4K"

4k得24fps，最多都係影到靜態
如果淨係用一兩次，問人借或者租仲好